呢一幕真係睇幾次都會想喊

點解可以咁好睇

新PA works傳教士

眼到眼濕濕

和平討論 唔引戰

等睇前任PA傳教士入嚟

正評了